寶星中心

再同大家講多次
有一半首期 同埋 自住 既話幾時買樓都係無錯既

果陣時D淡友串我我同事串得咁開心

抵你反cup
樓下是咪開戲院?

保升中心

咁誇張

去過寶星
其實交通方便, 配套可以,.四通八達

樓主比人恥笑左半年it狗保升中終於反cup 支持

一直都支持你呀
市區樓
有餐廳
地鐵站係步行距離
咁都只係4球幾

夠住就得啦

我唔係IT狗 ，但現實中係識得佢既人。不過佢應該估唔到我係邊估

抹屎大師

咁又何必仲討論人地單位呢

細個住寶星
而家斜路個停車場以前係戲院

屌我係支持佢唔係踏佢。我見抹屎係咁踏緊的佢先上黎上支持佢，等佢知道佢係有人支持。

同埋我起緊抹屎底

不如你私底下聯絡IT巴算啦,洗乜上黎講

抹屎唔係比人起左十世啦咩 佢今年年頭入左屯門400萬樓呀

400萬

眼鏡房，300尺